iPhone del相問題

我手機del完相之後喺recently deleted度揾唔返
係咪我唔小心熄咗呢個功能？
如果係嘅可以點開返好？

del完相直接去睇都揾唔返

唔識留名學野

Lm

有冇icloud

iCloud爆咗冇backup相

冇icloud就好似冇recently deleted

唔係掛咁大獲

If you delete some photos and videos from Photo Stream or iCloud library, they will not move to your Recently Deleted Album on your iPhone Photos. They will be moved to Recently Deleted album in iCloud.

我記得icloud爆咗就用唔到recentlly deleted 呢個功能
你delete相嗰陣佢有提示

唔該你呀，搞到lu